攬炒萬歲 你夠疆就取消區選 人權法等緊你

焦土香港

我支那第一仇敵 係到預測

政府一定會取消區選

攬炒香港

仲有咩攬炒招？快d用啦

大大聲同國際社會講 係呀香港冇民主架喇

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！